澳洲破天荒下達禁令 要求所有公民不要出國旅遊至少半年！

為抑制2019冠狀病毒疾病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情擴散，澳洲總理莫里森今天下達史無前例的禁令，要求公民暫停國外旅行。此禁令實施無限期，可能至少6個月。

莫里森（Scott Morrison）表示，武漢肺炎疫情是百年一遇的事件，「澳洲自第一次世界大戰以來就不曾見過這樣的事」。

莫里森說：「我們要維持澳洲的運作與功能，但看起來可能會與正常情況有些出入。」他並警告，相關措施施行時間可能持續至少6個月。

澳洲目前為止武漢肺炎確診病例超過450起，數字每天還在增加。而死亡病例累計5人。

然而，莫里森婉拒比照其他國家讓學校停課，說這麼做對社會與經濟所造成的衝擊將會「很嚴重」。

正 希望個個國家都咁做 航空 旅遊 酒店 全面仆街

為抑制武漢肺炎疫情擴散，澳洲總理莫里森18日下達史無前例的禁令，要求公民暫停國外旅行。圖為雪梨歌劇院前民眾戴上口罩。

澳航 RIP

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

點解唔係車厘龜

澳洲政府已經撥款比佢

澳航每年營運開支要140億澳幣 政府依家俾得7億資助 半年唔准國民出國筆資助夠俾澳航燒幾耐!?

禁止咁癲

邊到見到歌劇院？
我淨係見到比卡超咋喎。

睇番班港豬

好似奶共個d仆哂街 澳洲仲要咁多支那移民

你點會拎政府同人民比

你話咁就咁拿，自由萬歲

演員點算

依個開支係唔包油, 餐飲, 維修果D?

圖為雪梨歌劇院前民眾戴上口罩？

收皮啦！香港市民整體防疫係勁過政府好多,
但總有個別自私仆街港豬,
係要出去惹到成身毒, 然後返嚟香港播毒

屌你張圖

佢點樣禁止?

唔賣機票?民航機唔升降?

咁澳門航空公司係咪食得屎

禁埋d支那生入境就very good喇

澳洲啵

係澳洲，寫錯sor